821除左靜坐有咩可以做？

64係維園坐左幾多年?
有無人理過你？
每個月坐又點？

無，低成本抗議

毋忘721活動

各有各做。

咁琴晚太古同將軍澳葵芳成效大唔大，170萬人上街有冇用？其實每一場運動都係一個階梯，可以幫場運動保溫，你知香港人幾善忘架啦

睇下熱門有無post就知啦人都無個